男朋友屋企人唔俾我地買樓 仲要結婚後一齊住

同男朋友打算下年結婚
一早已經有共識，婚後係會搬出黎住
見樓市係咁升，人工同儲蓄係追唔上樓市
想係今年內仲負擔到，就上左車先

男朋友今日同佢屋企人傾開，話我地黎緊會睇下樓
點知auntie就起哂鋼，話一早已經有哂計劃
話抽緊綠表居屋，抽咁多次都係想抽到大單位，第時我地結婚後會一齊住
又話我地搬出黎住都得，但唔洗旨意兩老會幫手（住公屋之餘佢地仲有層私樓係手收租），仲要我男朋友俾返家用轉頭
我男朋友話我地會自己俾首期，但auntie又話我地買樓既話，男朋友要係公屋除名（層樓打算寫男朋友名，佢俾大份dd）
驚到時得返佢地兩個，房署要佢地搬細單位
好啦，如果層樓寫我名，到時就會話驚分手離婚我男朋友冇保障

總之成件事auntie就係咁搵藉口唔俾佢個寶貝仔搬出去
自私到極點
又要住公屋，又要有樓收租，同時唔幫個仔又要我地一齊住

依家我男朋友就聽左佢媽講，話想租住先
等佢地過左60歲，佢先係公屋除名
到時我地再買樓
但我估到時auntie又會有藉口

依家我成個人都好攰，覺得佢地兩老根本唔想我地結婚
我男朋友都係想搬出起，佢又話會企硬，但實際佢做既行為就係聽哂佢阿媽講
到時我男朋友企硬搬出去，婆媳關係又一定會差
對我男朋友好失望，我唔想我餘生都係俾佢阿媽掌控
依家諗緊分唔分手，但我又好愛佢

分手 再舉報佢老母

同意

我鍾意你既思路

如果係我，我都會分手
個老母貪心又自私
有私樓收租仲霸住公屋資源

樓主男朋友居然仲諗住真係順老母意
唔講係咪愚孝
份人已經無品兼賤格
諗起自己小朋友有個咁既老豆
分開更好

俾家用天經地義，養佢幾廿年，唔係唔俾啊

咩單位？我想舉報

最憎呢啲父母 個小朋友生出黎就係行佢地自己既路過自己生活 你養到佢咁上下大應該唔再太過干涉同參與佢地既生活 應該慢慢淡出 俾佢地去做自己野
除左窮人唔應生 我覺得呢啲家長更唔應該生

舉報都冇用
層樓係寫轉左佢地親戚名
個親戚係有錢人黎
收左d租再俾返佢阿媽

佢依家就係話會同佢阿媽講掂數
平時佢真係好好，包容左我好多缺點
但今次呢件事我冇得讓，一定唔會一齊住
已經見過太多婆媳同住有問題，包括自己阿媽都係
依家都灰心左一半
我都係想有自己屋企姐，點解咁難

想問係咪要到兩老都60先得
我男朋友之前聽人講要65後

裙腳仔嫁唔過

同你講
肯定冇可能搬到
講得出要抽綠表居屋
你未來奶奶打算傍住個寶貝仔過下半世㗎
家有長者呢條隊正正就係你未來奶奶既如意算盤
如果你完全接受唔到同住
真係分手好過

再講
人地啊媽都拎哂成副身家要脅個仔
你男朋友點睇都唔似有牙力還拖
又點搞掂啊媽？
如果你男朋友搵十萬九千七
一早已除咗公屋名啦
你諗清楚係唔係？

姐係話你未來奶奶其實仲可以拎層私樓要脅個仔
要樓定要女朋友委屈
明顯你男朋友決定咗啦

如果你肯嫁
其實真係冇得你揀
所以真係勸你分手

Lm

有啲咁嘅老母真係on9

算把啦 佢一世都會俾佢啊媽控制

咁仆街。。。 有兩層私樓都仲住公屋？？政府容許佢哋咁做㗎咩？ 點做到㗎

btw,依家買樓要預黎緊3年會跌30%

已經唔洗靠老豆老母, 都仲要聽佢枝笛, on 9咩

你話要求佢幫手出首期就聽佢講姐

減緊私樓供應 仲點會跌咁多
個個後生有錢既爭住買tim啦

經濟一差,私樓價仲唔會跌?黎緊股市一爆,樓價實插水
樓價依家已經係歷史高位,就算上年跌左D都係唔合理高
當樓價要落番合理水平,仲有冇人會幫手接貨?

咁分手

其實做女人唔好做到咁cheap
個男人唔係放你喺第一位，你嫁黎做乜

就算仆街都要講
未嫁佢老母已經講到咁 嫁左你仲唔做奴隸

你男朋友明顯係離唔開佢老母
就算比你說服到佢今次作反買左樓
你都仲要對住佢同佢老母成世
而呢D仆街家婆最擅長記仇
你同佢搶仔小勝一仗 佢實夾定班三故六婆玩鳩死你

不過帶返個頭盔 男朋友就你既 自己諗啦

一係就單名買樓
一係就分手

不過如果你未來老公連單名都唔濟
就真係唔好嫁